想做多一步 幫到勇武既 同我入黎

和理非 搬物資呀
水 面粉 布 有車既帶啲花生油黎呀
大家一齊整蛋糕呀
和理非唔好再出黎行行企企就走啦
拜托大家！

1

2

3

push

4

好小開post 唔齊點玩呀 總之見到幫幫手推

5

6

7

8

9

10

Pidh

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

開錯台

慶祝當然要整蛋糕